周梓樂離世科大深感沉痛 下午學位頒授典禮取消

香港科技大學中午對學生周梓樂墮樓離世發表聲明，指對事件深感沉痛，並向其家人致以最深切的慰問。科大決定取消原定於今日下午3時舉行的學位頒授典禮。

聲明指出，負責主持今早畢業典禮的科大校長史維已提前離開典禮，到醫院探望周梓樂家屬。而校方將陪伴周梓樂家人一起渡過這悲痛時刻，並提供一切所需協助。大學亦會為有需要的同學提供心理輔導。

大學呼籲學生在這艱難時刻，保持冷靜和克制，避免再有衝突以至悲劇的發生。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1632055/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E5%91%A8%E6%A2%93%E6%A8%82%E9%9B%A2%E4%B8%96%E7%A7%91%E5%A4%A7%E6%B7%B1%E6%84%9F%E6%B2%89%E7%97%9B-%E4%B8%8B%E5%8D%88%E5%AD%B8%E4%BD%8D%E9%A0%92%E6%8E%88%E5%85%B8%E7%A6%AE%E5%8F%96%E6%B6%88